［就嚟輸？］成間711得保礦力係賣曬冇貨！

咁耐以前表態嘅保礦力都仲有咁多人買
全部飲品都有貨
淨係得500ml保礦力係冇完全冇貨！
黃店日日午巿晚市都咁多人排隊食飯
唔係話場運動淨係得罷買罷食就足夠
和勇缺一不可
，
但係唔該啲唱淡撚唔好再話運動就嚟輸
好多人已經將抗爭融入生活入面
只要我地繼續喺日常生活抗爭落去
建立黃色經濟圈、游擊裝修中資、示威拖垮油尖旺及港島等商業區
政府最後都會比人民嘅力量拖冧
到時一係派解放軍攬炒一係讓步答應五大訴求！

寧作飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

可樂味葡萄適 味道如何？

4眼仔

明明隔離大枝裝滿哂

樓主好型

咁係因為太大支飲唔晒啫

仲幫襯711? 同埋寶礦力香港代理係大昌行喎仲買?

道地呀！！！！！！！！！！

sorry借個位

元朗便利店職員圖阻偷啤酒遇襲亡 巴基斯坦漢涉謀殺被捕

7-11至今仍無表示